失眠好想死

已經好多年，但最近又嚴重返
做乜都無用，成個星期無一日5點前訓到
食安眠藥都食到純哂無感覺
中藥食過，有冥想瑜珈香薰精油
有做運動

純粹想圍下爐

Same 戒緊藥

我都係...

我本來食緊嗰隻好勁，但食完會斷哂片，試過食咗半夜打俾朋友，話好多人同我講野，但我一個人住

之後上網見到啲鬼佬當呢隻藥係毒品咁食，食完會好high我就唔敢再食

我直情想搵份夜更工，反正都訓唔到，屌

係㗎Z字頭？

乜都無食，只係靠飲呢樣...

我好彩唔洗返工，你要唔要，要未好辛苦？

呢條最勁 夢都冇 其他放鬆 冥想個d可以自己試吓

有個銳化視覺都即刻有feel 第六感個d可能要個人調節好 食好再俾energy 去感受好啲

係未睇完訓？

開住訓 怕藍光反轉埋個pad 唔好開連續播放

屌我都失眠

Zolpidem tartrate

茶黎？咩味
我飲過m&s嗰款，好臭，又無用

就咁聽聲就得？

你講Xanax?
我唔係食呢隻，食過但無鳩用

幾點要起身返工？

仲有一個鐘要醒 已經唔敢瞓

10mg 真係好勁

我仲有兩個鐘，唔知好唔好上床攤陣

係，我有次食咗兩粒，真係斷哂片

瞓啦 好過無
記得較十個鬧鐘

而家都係唔多眼訓

Btw 我買左部機都有用 好平3xx
U can try try

叫 pulse egg 日本架 你可以search下

屌！好想瞓呀！不如SL

最近久不久就連續幾日零瞓著，最多每日只係坐車恰著一個半個鐘，有無人都試過？
自細都嚴重失眠，而加放棄了，已經進入由鳩佢算的狀態

咩機？

好似好神奇

咁以後5點後先訓囉 5點前做野囉

半夜聽到怪聲 都係等天光先訓

唔得，我之前已經SL咗幾日，再請會俾人屌喇

我失咗六七年，而家都係半放棄，唔想食藥

我最近都成日失眠
以前無架

腸胃炎緊
痾撚到瞓都無得瞓

當我決定由鳩佢之後，間唔時都瞓得好咗。
唔知關唔關事，但心情同壓力都好影響我

我眼光光到依家 真好想訓

會唔會用耐左就無效，乜鬼用滑左？ching左幾耐？

我最嚴重晚晚食3-4粒 7.5mg先有睡意
訓醒成日失憶
後尾用左部機 最多加半粒藥 *如果太精神先加
最少訓到十個鐘 係沉睡
但你search清楚先 可以效果因人而已

慘

依排日日失眠 仲有20分鐘就要醒 仲要勁多胃氣好唔舒服

我都係

咁落去會唔會好易中肺炎

8月到宜家 so far都有用
起碼幫我由食3-4粒藥減到可以唔食就訓到

其實我係on9 12點幾飲左杯奶茶
但冇理由咁耐都訓唔到

試下靜坐幾分鐘先瞓

要返工呀清

知唔知點解？

睇醫生未

因為驚失眠唔敢訓

我最後訓咗兩個幾鐘

我覺得食太多會腦部受損食到變傻仔
你有無講得記憶力差咗？

係因為胃氣先訓唔到定點？

咩叫中肺炎

你對咖啡因好敏感？

無乜用

試過睇中醫，唔係完全回復正常，但早左兩三個鐘訓得著
不過我覺得佢啲中藥只係令你心情放鬆易訓著，信中醫嘅可以試下

睇英文書
聽英文audiobook
一定訓得著

掛住一個人

你make返個良好習慣
眼瞓先去瞓
瞓唔到2至三個字就起身
起身做任何野都得但唔可以望到個鐘
俾啲恆心要自律

點解唔可以望鐘

失眠嗰啲人望住個鐘又會喺度感嘆自己哎呀成兩個鐘都未瞓得着
結果仲緊張
所以一定唔可以
玩手機都唔得因為手機會見到個鐘

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

我都成日失眠，越怕訓唔著，就越有壓力訓唔著
試過好多方法，依家都係間中訓到

戒整藥+1
不過最近好返d

我淨係知酸棗仁湯

盡可能都唔好食安眠藥，食完好難停
我食緊呢隻supplement 幾好，食左一盒開始調整返訓教時間

今晚試下先

就咁握住訓教？ 咩原理

但我鍾意睇

我有架喇，咪5點先訓

我自己有聽收音機嘅習慣
甚至會畀錢聽商台重溫

無論係香港，或去旅行
我都會係瞓前，聽收音機

有時訓唔著，就會聽港台嘅講東講西
專登揀d又深又悶嘅題目嚟聽
對眼又可以休息

點解會知五點

試下keep住每日都9點鐘起身，持續1星期。咁樣做可以令你個生理時鐘調番正常。我本來因爲打機每日朝早7點訓，2點起。跟住keep住朝早9起身一個星期，試過幾日都訓唔到，死頂1星期後就自然9點鐘起到身，1點鐘就有睡意。但呢個方法好極端。我唔洗返工返學先咁做。因為佢係強行改變自己既作息時間。令自己既本能訓教

肝熱，睇中醫。換中醫。

睇左
成晚出出入入廁所十次左右
炆屎炆到屎眼好乾好痛

去藥房Stinox

心太多雜念會失眠，好多人話：我無雜念喎，都有失眠。你真係無雜念，你能唔能夠合埋眼坐喺度五分鐘，個心靜觀一樣單純既物件，或者單純咁數自己呼吸，而又無外境念頭走入個腦入面？
樓主話冥想無用，佢個心只係想籍著冥想瞓覺。呢個諗法已經錯咗。當你越坐喺度諗住想瞓，個腦又多咗樣負擔，所以越難瞓。
首先冥想時，要同自己講，我冥想係為咗放鬆個腦，唔係有其他目的，之後開始打坐，數自己呼吸，由一至十，不斷loop。你個腦會不斷有念頭浮起，唔使理佢，亦唔好壓抑，唔好執著去想佢就得。

已經幾日瞓唔到
隻眼好腫好痛 牙肉都開始痛
唔知係咪出現幻覺
好似就死咁

開水洗都得格！

有時睇啲得意野，越睇越精神

臨瞓要較鬧鐘返工

我而家都係，返工焗住要早起

中醫話我陰虛

頂
食止屙藥應該好快見效

其實我都明，越係驚訓唔到就越訓唔到
我之前有用啲app做guided meditation，但自己就覺得無乜特別作用
就算個人放鬆咗，都係訓唔到
而家都係盡量唔好諗就算

你一定要keep住同一個時間起，放假都要。咁樣慢慢會夜晚有睡意。加油巴打

因為會上火

無錢

平時返工訓得兩三個鐘星期六日就會想訓晏啲

J得太多，竭下。
但記住唔J又唔得，适可而止

應該唔關事

冥想係要慢慢練返黎，唔係做幾次，無用就算。要比自己一個時間做。由五分鐘開始，坐慣咗就加時間，最好每日做，睇下一兩個月後有冇效。

set regular alarm ar
and avoid afternoon nap even at weekend

i know that feel

我會訓到中午

好，多謝巴打